黑警：有人不斷就不同反修例事件投訴，製造大量投訴現象。

黑警接逾1600宗與反修例有關投訴 須匯報投訴佔三成多 2020-03-29 17:51

黑警去年六月至本月初共接獲1600多宗跟反修例事件有關投訴，當中由當事人提出的「須匯報投訴」佔三成多。

其餘約1100多宗屬第三者提出的「須知會投訴」中，700宗由17人作出，其中170宗是由一個人提出。黑警認為有一批人不斷就不同事件投訴，亦有人提供範本發動網民就同一事件作「一式一樣」投訴，製造大量投訴現象。

又指至今有逾四成投訴人未有回覆投訴黑警課的跟進，餘下能聯絡上的大部分非涉事當事人，只根據媒體報道或網上資料投訴，因而增加調查困難。

Source： CCTVB

[更新版]到底大家撐唔撐港台